中四

而家考全級尾十幾
我想問仲有無得追

有

為時尚早

暑假追返有無希望？

中五先追最後入u

認真？ 係咩u

你咩中學先
皇仁尾十幾入到

地區band1頭

同你一樣 好驚入唔到
我學校大概四成幾人入到u
但我平時都係最尾倒數個啲人
好撚後悔以前冇好好讀書

中六先慢慢都未遲

lin登仔個個都study leave先開始爆seed
最後個個30分

唔止30啦